有日本媒體拍咗條片講呢次運動

唔知之前有冇人post過
大家可以嘅話就睇睇+留言啦

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

推 外國文宣呀
人地幫你整埋 我地幫手推一推

如果可以大家幫手like 或者post twitter

👍👍

推

睇過，呢條又係拍得好好
可以同韓國今晚嗰條拍住睇(25分鐘開始)

正

韓國今晚嗰條係？

Pish